心水清都知未炒完

起碼炒埋疫情恢復解封一浸先完

師兄識波阿 有危先有機 我就1%cash all in美股
今晚準備數鎂

咁多人吹股災而唔係吹今日賺左幾多錢買乜樓
就知有排升

呢個先係指標

ching心水清